［請教］想入手 bmw 323i有咩要注意

新仔想入部 323i 睇左車06年 63k
各想問各位巴打值唔值得去馬
同埋06年會唔會好多收尾跟？
完全新仔 求各位指點迷津 唔該各位

老馬

即係唔抵？仲係牌唔多識
可否講多d？唔該巴打

E90 323i N52 偈呢
最緊要係打開bonnet，見到銀色蓋就同賣家講再見，見到黑色Engine 蓋就可以繼續睇落去

利申：熟熟地 E90 / F30

可唔可以講多啲

其實唔使再講，E90 323i 2006 應該無黑蓋

簡單講，前期歐版N52偈銀色蓋會食偈油，後期黑色蓋解決好多小問題

搭單問325i呢？

唔該曬巴打

呢部玩唔玩得過？

六皮有找 基本改裝 日日拎去飛